128gb sdxc卡有咩推薦

幫人問
本身用緊sandisk extreme 64gb 90mb/s
入大相嗰陣頗慢
想盡量要返sandisk budget 400$
順便問埋巴打們會去邊買感謝

或者有冇相機黃店可以比我去睇

旺角星際啦

Sandisk uhs i 黑卡街價250上下 170mb/a read
Uhs ii 1499好似

呢款卡要用sandisk uhs ii card reader 先上到170mb/s。

Uhs I 點會要uhs ii reader 咁未有uhs ii之前點用？

五毛會員#71341
我想睇下你影波影閪影女女屎忽窿D黃色相

SONY TOUGH SDXC

三叔Evo plus 128GB

Read write都95MB/s

假設你電腦行足90MB/S, 一分鐘係入到5.4GB
你得張64GB 頂哂籠15min 鐘入哂64GB
90MB 呢 UHS-I就到哂頂, 最多100MB/S
你要再上就係UHS-II(150MB/S - 300MB/S) 同UHS-III (300MB/S - 600MB/S)

不過呢你要換支援UHS-II/UHS-III CARD READER

除非你有機支援UHS-II/UHS-III ,如果唔係為左入相快買UHS-II/UHS-III 就真係哂錢玩意

係只有sandisk特定card reader先行到170
其他所有card reader都行唔到, 包括佢自家既uhs ii card reader都唔得

60鎂=$480

唔該晒咁多位巴打 會去星際望下大家介紹嘅

星際呃錢 去深水埗睇下

呢個card reader貴唔貴？咩型號，想去黃金買

完全唔suggest你買呢張卡+呢個特定card reader(呢個card reader又貴又難搵)
你買張平價uhs ii (Lexar 128GB 1667X 二百幾)+uhs ii card reader (Sandisk imagemate pro 百幾)仲好

Samsung EVO 128GB UHS-I or Toshiba UHS-II

邊度賣1667X 二百幾?

有無巴打用緊sony 嗰張，效果係點

冇投訴

多數amazon

2張128GB 都成$600幾

好正

sony機個write speed 廢到爆，幾正都冇用

睇你同咩卡比較囉

一般影相好夠啦

點正法

比UHS1快
連拍

而家加左價
我買果時us$34一張

支那淘寶都好似279人仔咁上下
不過一黎淘寶不了
二黎隨時送WARS
三黎而家淘都唔知幾時到手

我今日都買咗

我有張1000x 好差寫入速度時快時慢

1000X冇用過唔知
1667X我copy 13GB入去都好穩定有9X MB/s

其實我嗰張都好快㗎, 但係有時會出問題變到勁慢

你有冇用UHSll 的card reader?

有呀
sandisk imagemate pro

UHS ll 讀取應該過100mb

呢個係write
read既話呢張過250啦

我今晚試下我嗰張先
上年買都要成六七百蚊

用黎跑分會再高d既
1667X呢張真係幾抵玩

但係以前佢話停產
之後就畀中國公司收購
而家出個D係國產貨所以先咁平

我覺得1000x 有少少問題或者係我部相機同佢唔夾

用card reader試佢有冇問題?

My Lexar 1000x
It has V60 logo, but sometimes not reach 60MB/s Write.

之前放落GH5拍片

拍4K 25p ALL-I 400mpbs 會自動cut機

same
I got Sony tough SD card now

換哂新卡穩陣

之前買咗張sony都死鬼咗呀
普通m系,攞撚咗去整要擺低

咁都出事 touch wood so far用落都正常

唔係 Tough系列

Updated firmware of card reader, working fine now
Sony Tough M

Sony 128GB E

Lexar x1000

好慢